人中之龍 Online (3) ~九龍城寨 招募會員~

舊post d資料outdated 所以開新post!

好行既官方遊戲簡介:

《人中之龍 Online》是《人中之龍》系列新作，遊戲自 2005 年發售第一款作品到 2016 年的《人中之龍 6 生命詩篇。》皆是以「桐生一馬」作為主角；然而在「桐生一馬」的故事經過 11 年的時光告一段落後，「神室町」也依然持續運轉著。前黑道「春日一番」在桐生一馬這個傳說消聲匿跡後，來到了神室町。生來一事無成、可說是處於谷底的這個男人，被交付的命運是什麼呢？

唔行既心得遊戲簡介:

背景設定
隻game既主線劇情係人中6之後,都係9下9下搵下同伴加入 對抗近江連合 果d啦
而家隻game已經將人中之龍1既劇情放落去
擺明會慢慢將咁多集都放哂落去(當然有排攪)
人物方面都係好似擠牙膏咁慢慢出同推d原創角色 (e.g.8月岩岩先出左極2既大吾)
所以都會幾耐玩

主要玩d乜? 會唔會好hard core?
基本上係頭兩三星期玩會intensive d.因為狂打story mode又易升level補滿體
之後都係清體力打event 、素材、裝備、錢
基本上早午晚各online 玩一陣就ok
每日會有兩次公會戰 (早晚一次)
當然最好兩場都自己打啦
唔得閒打可以set代理參戰等電腦幫你打,不過會弱過手控好多

綜合會員意見,其實隻game既 story mode係幾膠既
不過開發組都算有heart,每個星期都有唔同既event 而且d event 有好多唔同玩法

主菜同最好玩既係公會戰
由於係打整體戰,唔係靠你自己就打得贏
你掛住攻唔幫手守又係死硬,
好多時真係多一個人參戰就可以改善變戰局
好似下圖呢場咁, 我地全程落後,但去到最後11秒反cup成功,勁正

而家先玩會唔會太遲? 唔課金得唔得?
絕對唔會遲,好簡單,新出d 角色勁d係常識吧
而且呢隻game有幫新手既新手pool 等你易中d core既SSR角色
唔課只係會升慢d,佢有好多任務同event都可以換抽角色既劵同埋event限定既SSR角色而且都好有用
平時打story /任務都係用5隻角色 練滿5隻就唔太難既
公會戰上最多都係用十隻角色,
加上新角都好勁,新手資源去抽最新角色,要追上黎其實唔難
玩1個月左右已經可以係B/C Rank既公會戰有改變戰局既能力
如果擔心資源裝備追唔上既,我地有幾個玩左好耐戰力唔差既小號係度搵緊駕駛員
當然我地建議你自己玩返幾個星期,熟慣下點玩先,有興趣再拎我地d acc玩啦
想自己練上去都無問題,自己練上去係另一種樂趣同有成就感

官網:

日文wiki:

九龍城寨 - 公會介紹
小弟最初同個fd入左個日本人連合(公會)
但無溝通太悶,自己開左個連合叫九龍城寨
經過大家既努力,我地由G Rank公會慢慢打到A/B rank
兩三個月前我地同一個台灣公會「台灣連合」合併
經過磨合後,戰力慢慢上升,終於上到最高階既S Rank公會
(暫時係S尾A頭既升降機)
我地仲開左個分支公會叫九龍城寨 莎木堂比新手同hea玩人士加入
而家本部同分會都招募緊會員
希望香港/澳門/台灣玩家加入我地一齊玩
有意加入既可以係連合menu search 九龍城寨
或留你既game名我會invite你
另外, 我地開左個whatsapp 同line group 用黎討論隻game
有興趣傾多d交流既會員可以加入whatsapp / line group
唔入都無所謂,係game度問野我地都會覆

我地既公會戰時間係:
HKT 11:10am 及 9:30pm

公會最新狀況及會員招募：07 Oct 2019

第二次頂上決戰 尋找活躍玩家加入
為應付第二次頂上決戰,我們正在尋找活躍玩家甚至半個/整公會加入我們! 尤其是一些只有數名活躍玩家於苦苦支撐的公會 (I know that feel bro, 我地以前都係)
有你們的加入可以讓我們一起在S / A rank一起奮戰
暫時本部可以騰出最多5-6個位置讓活躍玩家加入
其他比較休閒玩的可以加入莎木堂
定位可以參考以下本部/莎堂的期望及rules.
如有幾個朋友想一起加入本部, 可以在game pm 會長洽談

九龍城寨 本部
由於本部於S或A Rank激戰區, 長期滿員應戰
大家可以先加入莎木堂,我們會提升活躍會員往本部
期望莎木堂既新人/新手會員成長
可以比一d本部想hea d 玩 /一排唔得閒成日玩既會員替換落分會

本部會員rules / 期望:
1）每日記得兩次接應援同代理(按定無壞 in case唔得閒手動打)
2) 手動打公會戰6成或以上出席率
3) 三選一奧義擔任(最少level 3)
暫時可選 攻陣 或 防陣 或 連擊
4) 戰力約35萬或以上

九龍城寨 莎木堂
多得兩位活躍而又不想上本部的會員加入
現時為B尾C頭既B/C rank升降機
持續招募會員及本部預備役!
老手/休閒會員/新手不拘
目標為B Rank上遊公會

莎木堂會員rules / 期望::
1）每日記得兩次接應援同代理(按定無壞 in case唔得閒手動打)
2) 手動打公會戰4成或以上出席率
3) 戰力不拘,有keep住玩 慢慢升上去就好

PS:
我地有whatsapp group for 香港會員 及line group for 香港及台灣會員
平時主要係group度討論
所以加入左係game無人講野係正常

新手教學:

點刷首抽?
入左game 主畫 -> 左邊"課題"下面個menu -> 設定 -> 其他 -> 全xxxx初期化

角色等級上限:
SSR 開始60 Max 100
SR 開始50 Max 90
R 開始40 Max 80
N 開始30 Max 70

突破上限有兩個方法:
1. 食重覆角色
2, 食龍玉

PS:
。以上兩個方法都係每次突破10 level 上限
。SSR要10龍玉突破一次
。留d龍玉用係SSR度

龍玉取得方法：
1. 升絆lv 開角色story 關卡( Lv3就開到第三關,第三關第一次打贏有一粒龍玉)
2. 打event 獎品 (通常用event point換)
3. 每個月可以係商店買一次500鑽組合 有3粒
4. 公會幣 係商店換 (每個月會有一粒特價100公會幣就換到,基本上只會換呢一粒)
5. Story Mode某d關既通關獎勵

角色等級提升:
要用強化玉 同 錢
強化玉都有分小N 中R 大SR
頭lv20 只要小
lv21-30 要小& 中
lv30-100要小中大

強化玉取得方法
1. 打強化試練
2. 一個月有一次古牧特訓event
打主線外傳 會出近江襟章
用d 襟章章可以打唔洗體力既特訓關刷強化玉
基本上一次event 可以刷滿一堆角色
3, event 用pt換
4. story mode都會掉但唔多

公會幣取得方法：
- 打公會戰 輸出勁d 贏多d 平均一日大約30個
- 公會每日簽到兩次 =每日兩個
- 賣已升爆既重覆d N 同R角色 甚至玩耐d 重覆SR /SRR

有用既R角色:
刷錢 - 出 R秋山駿 / 花做隊長, 有多extra10%錢 (超級成金試練=多兩萬一次)
刷道具 / 素材 - 出R 既 伊達真 有多5%機率掉道具

咁刷錢時出 R秋山駿 / 花 固定多兩萬 定出R 既 伊達真 搏佢掉多盒錢出黎?
你自己喜歡啦 我自己就出伊達真既,因為掉一盒最多有成16萬

都市巡邏派遣任務：
玩到level 30
可以將手上既廿隻SSR /SR 升到最少level 20-30
每隊set到差不多戰力
每次派遣3個鐘
先set 訓之前果rd 先set 6/ 9個鐘
Set 3個鐘係刷次數 增加遇敵機會
遇敵打贏會有機會出SR或SSR道具/裝備
唔遇敵就算派遣12個鐘 只會係係3個鐘普通獎勵x4
當然要有錢就升埋d設備level 每升1 lv 多一個獎品slot

抽角色：

新角Pool:
呢個pool係出新角色兩倍up 出其他ssr 機會少左
(一抽3% SSR 十抽其中一抽6%)
可以用劵抽
新角 Special pool:
event 角色或3倍up ,有優惠鑽數去抽,去到第4/5 Step 就可以保底中新角
課長最愛, 唔可以用劵抽

正常pool：[
除左期間/event 限定既SSR都會係度
用鑽十抽會加氣,滿氣後可以係任揀一隻SSR (不如叫課長pool啦)
（一抽3% SSR 十抽其中一抽6%）

Event pool:
event 角色2倍up 其他SSR出現低左之餘，當玩Event 時達成某d條件，個喇叭妹會彈來出話ssr %兩倍 會變左一抽6% 十抽其中一抽12%(只限用鑽抽)，限時1小時 抽一野 （一抽或十抽都得)

復刻Pool:
抽d 之前event限定既SSR,有時會要event送既幣或劵抽
每次都唔同,要睇個event點玩

EVENT 換領獎勵
一般event d獎勵可以跟以下次去換:
ssr角> 附加技裝備 > 龍玉 / 覺醒玉 / 抽角紅/金/30%劵 > 技能玉 > 強化玉
但每次要既分都唔同,最好係whatapp group同大家討論下點換最好

首抽教學 (07 Oct 2019版本)
教學會送3選1必中SSR可以揀攻擊型既1985冴島大河

過左教學,除左送兩隻SSR遙(回血角色,可以食重覆果隻突破限界一次), 必中SSR劵一張,10抽,同1300鑽

基本上刷多兩隻SSR 就可以開波
因為story mode 係4隻一隊 - 基本配置係兩攻擊 一補 (3選一必中有攻擊/補助揀) 一回血 (有送既遙) 助 ,第5個出朋友
你有心刷既話 可以刷到3-4隻先起手 (唔計必中3選1同遙)
如果你好有heart刷, 可以刷到有桐生一馬 或 冴島大河
兩隻都係超有用既核心角色

頭7日仲有新人pool可以抽:
第一次700鑽10抽必中SR一隻
第二1000鑽10抽必中SR一隻
第三次700鑽10抽必中SR一隻
第4次1000鑽十抽必中SSR一隻
頭7日一直玩story mode會抽得哂4次

但可以留下當時有無新角鑽抽限定pool
呢隻pool既保底可能更易拎,而且係新角色

PS: 中左重疊既可以食左黎突破限界,當然啦,一開始愈多唔同ssr愈好

晏d整理下會再出更新版核心角色 List

試下先

之前最初玩過排，後來見佢狂loop一個角色幾張卡棄咗。無嘢玩去玩返日日去搵大波妹

因為入面啲同人唔啱傾我退咗個A級公會
一直想揾個香港人組大家同聲同氣
所以好想加入你地組，但你地兩個組都爆咗人
可唔可以比我入whatsapp group傾下計
一條友單機好悶Plz

岩岩玩 想入gp +1
名：大大力水手
抽完新手自選抽 係咪玩得 定要再？

想加入

想問下零課嘅話一個月大概有幾多粒鑽？

Id: kktd8sfk

歡迎 Invite左你入莎木堂先

你地個line group 叫咩名

Line加左你 但你咁快轉左會😂

唔定 有時有event會狂送....但keep住玩會要揀pool抽